波台玩具 唔~~天氣不似預期 (氣哥) 悼念區 (笑喊emoji)

挽留

不要走！

似係個玩具撚覺得天氣狗太On9
Report咗佢

退出咗？🤔

懷念氣哥 他可代表我 可以為我KFC執盤
假使可以 econ攞D
碌到入Kong U 返六日拎萬一蚊人工
這樣已是很足夠

人都走咗
尊重ok?

條玩具撚勁能25

少左件玩具

你顛完未

食左西瓜未

最後一個比左頴思拎走

點解比人bam

你都係

架車點？

佢貼你裸照

借左比大亨競選

留住 天氣 關蛇 碎步 和足絲
凝住 波台 怎樣 好

本身係大亨拎公數買

屌你老母

？

學你

天氣哥終於壽終正寢

氣哥